[真人show測試] 用努力改變人生，真係得？

三分天註定，七分靠打拼 ？
後天努力，有機會逆轉人生？

樓主測試用努力，驗證會唔會靠努力能夠改變到人生
呢個Post ，選擇左用金錢作為指標
因為人類社會一般人最關心既，都不外乎錢 & 地位
由於地位難以量化，所以呢個Post 選擇用金錢作為指標

樓主都出左黎做野一段時間，銀行戶口儲左50萬HKD
本Post測試用努力，搵方法去增加戶口數字
暫時目標係盡快+20% , 令戶口增加至60萬 , 並計算所用時間,
然後再下一次既目標，就係以更短時間達成+20%

至於可以點努力？
首先，樓主第一步，想增加自己個身心與大腦質素，包括心境EQ ，大腦轉數，精神，清醒度

計劃早睡早起，均衡飲食，運動習慣（帶氧+重訓) ，控制性慾

唔講咁多，即刻實行

你背景係咩唔交代，好難玩落去
當然驚自爆就睇無

樓豬月薪？

年紀廿中 , 唔靚仔 , 矮仔
出生於公屋家庭
打緊份文職, 月入兩萬頭
有個bsc 學位

唔怪得樓主唔試由人際關係入手

樣同身高呢D天生，想既咩

樣衰還好，50k用10k整容，生得矮就用多10k變性啦
包你順風順水

你點判斷係因為努力而唔係運氣而得到呢個增長

20%炒牛熊就好快有